{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074186?place[place_type]=GID&place[gid]=1074186&place[latitude]=37.6105041174&place[longitude]=126.3912459638&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 수에뇨펜션"
    },
    "text": "西海に位置するスエニョペンションは閑静な風景を提供します。 ペンションの名前はスペイン語で「夢」を意味するもので、訪問客が夢を叶える空間であることを願っています。 ペンションは江華島に位置しており、静かな西海の景色を楽しむことができます。 それぞれの客室には個別テラスがあり、海を近くで鑑賞することができ、リラックスした自然の景色を鑑賞しながら食事を楽しむことができます。 夕方には東幕海岸で美しい西海の夕日を鑑賞することができます。 2023年には6月26日から9月9日までプールを運営する予定です。 カフェでは無料の飲み物を提供し、デリバリー料理も食べられます。 外国人のお客様も韓国語、英語、日本語を使ってコミュニケーションできます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 宿泊しない同伴のお客様は、夜10時までに退室する必要があります。 バーベキューの利用時間は午後11時までで、利用金額は20,000ウォンです。 宿泊料以外の追加費用は当日現地にて決済いたします。 予約した人数に追加人数を含める場合は、ペンションに予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、法的には青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されています。 入室と退室時間を守り、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与える行動は控えるべきです。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション側では全額払い戻します。 利用時の注意事項や客室および周辺施設の利用時間、周辺観光地などに関する情報も提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "スエニョペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "スエニョペンションは江華島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スエニョペンションの名前の意味は何ですか？",
            "answer": "スエニョペンションの名前はスペイン語で「夢」を意味します。"
        },
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室には個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "スエニョペンションではどのような食事が楽しめますか？",
            "answer": "スエニョペンションでは海を近くで鑑賞しながら食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夕方には何が楽しめますか？",
            "answer": "夕方には東幕海岸で美しい西海の夕日を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの運営期間は2023年の6月26日から9月9日までです。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何が提供されていますか？",
            "answer": "カフェでは無料の飲み物が提供され、デリバリー料理も食べられます。"
        },
        {
            "question": "スエニョペンションで利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "スエニョペンションでは韓国語、英語、日本語を使ってコミュニケーションできます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後11時までで、利用金額は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含める場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を含める場合は、予めペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできる場合とできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "どのような情報が提供されますか？",
            "answer": "利用時の注意事項や客室および周辺施設の利用時間、周辺観光地などの情報が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 579
    }
}